九巴出現美女司機

早前傳媒大肆報道城巴靚女司機，對九巴相當唔公平。其實呢個世界，行行出美女，尤其在男多女少的工種，只要樣貌正正常常唔太差，都可以登上「女神」寶座。

今次主角終於落在以下呢位九巴女司機身上，有網民在社交平台張貼疑似九巴美女司機的自拍照，有晒角度兼落重effect，就算真人版可能打個7折，但都above average。
有眼利網民似乎認得呢位美女司機，立即報料話係來往元朗西及荃灣的 68M 巴士，搞到一眾巴打都想搭上呢架68M，遇見「女神」。唔知今次又會唔會引來一股朝聖熱潮呢
[url][/url]

靚過788嗰個

又10A定9A? 之後上高層？

少女人揸巴士 一有正常女人揸巴士就講到又美女又女神咁

咁叫靚，美圖過架！